你會點報復打自己屋企人既暴徒？

凍撚水
麻包袋

你講暴徒黑警?

暴徒唔一定係黑警，但黑警一定係暴徒